有無人識睇掌，幫我睇下

可唔可以幫手睇下
tg: @slienceall

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】